「陣地圖文戰術」新職業：伏擊師

有鑑於見到對家有藍皮裝甲車，完全係直搗橫龍，乜路障都唔怕，超速前速
於是又係新職業解鎖既時候：伏擊師

伏擊師體能需求及裝備：無需大力，但請跑得快；超輕裝，酒，點燃助手一名

先放圖，後解說

適用於大街路口位，首先場地當然要Set好，場地無Set好就咪講乜陣地戰了，鑑於藍板裝甲車衝擊力超勁，緩衝保壘已經效用降低，所以我地需要新工具，釘！

伏擊師係狗仲有九仗遠既時候已經係隔離匿埋，當藍板裝甲車衝既時候就如圖示，扔完即向兩邊走勿回頭！理得佢有無中

暫時知水炮車係無可能直搗磚同釘陣，佢箱水重到嘔，豬籠同衝鋒都未必得，佢真係衝到車上班畜龍都已經搖到仆街

藍皮裝甲車就係專門打衝鋒，衝散你地，所以佢車內既狗數量一定唔多，否則會加重量，當藍皮裝甲車衝完，佢後面既衝鋒車都要慢慢行，水炮車更加唔洗講鈍到笑，狗隻都追唔到好快，追完都無氣

戰術Post，有用請推

利申：玩緊策略Game

有用請推

推

好需要前線協調先得

有啲理想
通常啲狗車都好遠
就算去到路障口其他人都散晒

冇軍事級組織冇咩可能做到

前線自己建立組織先

佢哋一定唔會企係你扔到佢既距離囉
未埋到去已經射緊你
你起手會移開防禦物露出破綻

仲有手足千其唔好企前面搖旗
會阻到火魔法施放
放唔出撞到支旗跌返落黎就大鑊

呢個係針對佢架藍皮車，成件甲果架
果架真係可以乜都照衝

請討論可行性

佢地d鬼/線眼一早報晒上去啦

唔得啊
果架裝甲車頭頂有個位
會有隻狗拎槍
拎雷明登
好撚危

竹同鐵通要打斜向上放
車衝埋去會直插司機位
咁先有阻嚇力